[內疚post]最近有無做錯D咩事?

已經比佢話過幾次, 貪玩亂講野激嬲左女朋友 對唔住

你都控制唔到既, 最多調節下心態

但都已經有啲內疚

忍唔住破戎打飛機

諗埋上一秒好啦

幾耐一次先

明知人地唔鍾意就唔好做啦

掛住一個唔值得再諗嘅垃圾

比次機會 知錯

會有醒覺既一日，加油